郭炳聯發信感謝新城市廣場員工

【Now新聞台】新地主席郭炳聯向全體員工發信，感謝新城市廣場員工。
郭炳聯指星期日在新城市廣場發生的警民事件，前線同事在緊急情況下努力維持秩序，管理公司啟勝的員工亦盡力澄清事件。

郭炳聯和管理層感謝不同崗位的員工，為他們的專業和辛勞表示衷心謝意，他又指，集團尊重同事個人政治取向以及和平表達意見的自由，相信員工行使權利的同時，應避免影響工作，對員工的專業操守有絕對信心。

個個唔敢返工都維持秩序

push